十蚊九件亞古獸

有冇人覺得大細同味道唔同左

圓形呢

好似苦苦地

agree 岩岩食完 味道苦苦地以為我錯覺